毒撚和毒絲，今次疫症中全面勝出

全球政府公開呼籲，預防疾病，保持社交距離

毒撚發夢都未諗過，保持社交距離，竟然會在今日，變成合理的 norms

[url]
[/url]

毒撚又贏
宅男又贏
內向又贏

2003年SARS，都係叫大家戴口罩，勤洗手，勤清潔，要用1比99漂白水清潔。

今次除左戴口罩，勤洗手，勤清潔，要用1比99漂白水清潔外，還叫埋人減少飯聚，不要聚餐，減少社交，保持社交距離，真係第一次聽。毒撚大獲全勝，贏到開巷。

毒撚終於可以平反

呢個在大陸的口號仲激

ChingChong 報國

邊撚個話內向=毒撚
企開d啦
大把內向係型

點解唔係毒閪？

社會普遍係毒撚多過毒閪